
\begin{footnotesize}
Þar sem þessar glósur eru partur af seríu af glósum um ýmiskonar rökfræði, þá er alltaf gott að líta á '\textit{last modified}' á forsíðunni til að sjá hver þeirra hefur sýnir nýjustu upplýsingarnar. Það er ein stór samantekt sem innirheldur allar glósurnar, og svo sér glósur þar sem þeim er skipt eftir sviðum, en þær allar notast við sömu skrárnar. PDF skjölin uppfærast ekki sjálfkrafa.
\begin{itemize}
\item Margar glósurnar hér koma úr \textit{Discrete Mathematics and Its applications} eftir Kenneth H. Rosen, 8th edition, sem var notað til að kenna Strjála stærðfræði
\item \textit{Logic in computer science} eftir Michael Huth og Mark Ryan (kennarinn notast við hana í kúrsinum)
\item Svo auðvitað wikipedia og google oft notað 
\item  \href{https://www.stae.is/os}{Orðaskrá Íslenska stærðfræðifélagsins}. 
Svo íslenskan og enskan gæti blandast hér og þar, get ekki lofað að það verði allt á íslensku (sérstaklega þar sem námsefnið sjálft er á ensku)
\item Hafið í huga að þetta eru nú bara glósur, ég reyni að hafa þær réttar, flest sýnidæmin koma úr bókum eða hafa fyrirmynd frá netinu, en það er aldrei hægt að útiloka stafsetningar villur eða ef ég er að misskilja eitthvað. 
\item \href{https://artofproblemsolving.com/wiki/index.php/LaTeX:Symbols}{LaTeX Symbols}
\end{itemize}
\begin{center}
\includegraphics[width=0.4\textwidth]{images/comic-math-proof.jpeg}
\end{center}
\end{footnotesize}